覺唔覺英國佬收共產黨錢幫bno平權再分化示威者？

點睇

Block 上一頁

林鄭兩個仔係英國居留，689仔女有外國護照，楊潤雄仔女澳洲留學，
忠實藍絲話香港裸官都分化緊香港。

y?

我走先
大家加油

共產黨比錢英國收留林鄭家人

由47歲睇到51歲
你都只不過係一條廢柴假膠

又分化